發夢被老母經濟封鎖 就餓死

我老母被d同事 朋友洗哂腦
有一日被佢發現左我有去發夢 同佢嗌完交之後就一直冇比零用 我讀書最近忙冇咩時間做pt 而家返學食個lunch都成問題 （屋企唔煮飯）下個sem d 學費都唔知點算

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

大學？走堂翻PT

葵青

唔好諗點節流，諗吓點開源

想完全靠自已唔可以懶，加油

返住d炒散先

第一次覺得即日出糧係咁緊要

香港人

香港人！915！聽日見！

聽日見

食去搵啲飯券、HKTVmall助養，唔好怕醜
學費就好難唔認衰仔，除非可以parttime搵得夠，但條數真係唔細，會幾大壓力
巴打有需要出聲，錢銀野問題好似好大，但人多呢個幫小小嗰個幫啲，就好易解決

我聽日會經過葵芳 有d kfc卷可以俾你

之前好似都有第個巴打係咁, 走投無路就Post 個Payme 出黎啦, 一人夾啲頂住先

樓主你銀行戶口幾多我課金俾你

樓主你銀行戶口幾多我課金俾你 x 2

樓主？

學資借錢 擔保人揾個好熟嘅朋友
如果唔係 諗唔倒你點交學費
食飯就揾飯卷tg幫手

如果唔介意自家飯. 我可以整飯盒比你呀巴打!

建議大家唔好課金小心呃錢
要支援就比實物